林鄭呢個新政府真係做得好過梁震英少少

以前震英已經幾好 以家林鄭一上場就關注到所有人士需要

波叔又係好用心搞好經濟 好波

本土派都係得個講 做唔到實事

五毛濕鳩liy問鼎高峰

五毛返六日唔撚易

咁都唔可以抹殺震英功勞

唔好為反而反啦

佢真係幾好 講真邊撚個上你地都鬧嫁啦 比關愛座做就最好

派錢就等於好？

林鄭母性救港

屌你唔好理呢d啦 你咁叻就係你去執政唔係以家係到鳩up反政府啦

咪聽佢同成班政狗鳩吹大龍鳳啦！！！

一句到尾，狗政底賺大錢只因地價，一年365日，圍起不過10零蚊日乍乞兒！！！

你諗返過去一年淨係食飯都因為地價帶動俾多唔止$4000啦！！！

相比$500億同用公司報頭200萬稅慳十幾萬（咪又係旨在益班蝗！！)，港豬肯醒未？？？

只係狼英太差
林鄭唔算係好 ，
就好似你搵d屎同碟白飯， 然後覺得白飯好撚好食

六日子果然睇得好透 林鄭會令香港人更團結溫暖

習總都做得好好 打貪 都唔可以唔讚下

話左本土派係講 唔會做實事 成班細蚊仔黎

Noted